大六完全了解點樣控制左膠，只需搬出「歧視」兩個字就行，萬試萬靈

無論合唔合理都好，任何事只要套入「歧視」，得左

垃圾左膠又死灰復燃

種族歧視？

wfc

社會協會組織 = 蔡狗 = 支聯會 = 我係中國人呀屌

係一個group對於out-group members 嘅行為先構成歧視（黑人對黑人講 N-word唔係歧視），咁佢地係咪話香港人同蚛國人係唔同種族？

共諜 yes
左膠 no

同一種族根本冇得歧視

根本係共諜係鬼

why no both
兩者有高度相通
通常d左膠都好支持真正既中國共產主義

如果香港係中国既一部分
姐係我可以大大聲講
我係支那人

返中國咪冇人歧視你囉

你老味
去告中共歧視武漢人啦唔比出入
去告中共歧視地球人啦唔口罩出境
去告中共歧視啦你
你今日告左中共未呀?

所以香港同中國 係兩個種族?

多謝佢地確定左香港民族

我非常認同種族歧視呢個point，因為我地真係唔同種族

隔離病房屬歧視

黎明+蔡耀昌

裡應外合

2招夠用架喇

1. 用普世價值，話人歧視，唔包容⋯

2. 話人干涉內政，打壓，亡我之心不死等等⋯

其餘時間，不斷吹奏自己

yes 賤種支那

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

支那會副主席